{
    "news": [
        {
            "id": 1440118585783816192,
            "title": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | Un equipo especializado de m\u00e9dicos del INCOR se trasladar\u00e1 a estas cinco regiones del pa\u00eds para intervenir a los asegurados con cirug\u00edas programadas y brindar atenci\u00f3n a pacientes con enfermedades cardiacas. \ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed",
            "date": "2021-09-21 01:00:01",
            "screen_name": "EsSaludPeru",
            "name": "EsSalud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wcr6YUcAU97um.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/EW1YAxVLZZ",
                "https://t.co/17ageNTi9f"
            ],
            "category": "espectaculos",
            "score": 11
        },
        {
            "id": 1439710896939356160,
            "title": "El nuevo Aeropuerto Internacional de Chinchero tendr\u00e1 una infraestructura aeroportuaria ecoamigable y ser\u00e1 ocho veces m\u00e1s grande que el actual aeropuerto de Cusco. \ud83d\udeeb \ud83d\udcf9\ud83d\udd34Dale play al video y conoce m\u00e1s de este megaproyecto:",
            "date": "2021-09-19 22:00:01",
            "screen_name": "MTC_GobPeru",
            "name": "MTC Per\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qdUzdXMAQJBVk.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/HLYFPIc2dM",
                "https://t.co/nc2h4nFgoh"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 10
        },
        {
            "id": 1440112697819942912,
            "title": "EN VIVO | Cusco: se diseminan incendios forestales en 3 distritos de la regi\u00f3n imperial. \u25bahttps://t.co/6rlVkF4ALF",
            "date": "2021-09-21 00:36:37",
            "screen_name": "noticias_tvperu",
            "name": "TVPer\u00fa Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440112497583800321/img/eDoVYr14kJwWkXz5.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ooJVc1myyZ"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 9
        },
        {
            "id": 1440038763829219328,
            "title": "Cusco: trabajador municipal fallece en incendio forestal",
            "date": "2021-09-20 19:42:50",
            "screen_name": "PTV_Noticias",
            "name": "Panamericana Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wLn8lVQAkmGRi.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/RBdF5MQ5zp",
                "https://t.co/jX2a3SMgTY"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1439939873855639552,
            "title": "@cgbvpoficial @PoliciaPeru @indeciperu @RadioNacionalFM @noticias_tvperu @Agencia_Andina @elcomercio_peru @atv_noticias @exitosape @diariocorreo #COENInforma Actualizaci\u00f3n sobre #IncendioForestal en el distrito y provincia Espinar (Cusco). Municipalidad provincial culmin\u00f3 la #EDAN y entreg\u00f3 BAH a las personas afectadas. Emergencia atendida. | @indeciperu",
            "date": "2021-09-20 13:09:53",
            "screen_name": "COENPeru",
            "name": "COEN - INDECI",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uxHM6WUAAE8dy.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/VySuU7EJMT"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1437578498047160320,
            "title": "EN VIVO | Cusco: en jornada hist\u00f3rica, se logr\u00f3 la inmunizaci\u00f3n de 100 mil personas en solo 3 d\u00edas. Tambi\u00e9n, inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n para personas de 12 a 19 a\u00f1os. \u25bahttps://t.co/4DjG3eiEOf",
            "date": "2021-09-14 00:46:37",
            "screen_name": "noticias_tvperu",
            "name": "TVPer\u00fa Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1437578133314568193/img/nmIUBnt8MA4gXEHr.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/tLGotQW6Y6"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1440385699631403008,
            "title": "#EnEstosMomentos | Brigada de 25 guardaparques bomberos forestales del #Sernanp vienen trabajando en las acciones de control y liquidaci\u00f3n de un #IncendioForestal en los cerros Tip\u00f3n y Manuel Pinta en la regi\u00f3n #Cusco \ud83d\udcf0 Ent\u00e9rate m\u00e1s",
            "date": "2021-09-21 18:41:26",
            "screen_name": "SERNANP",
            "name": "SERNANP",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1Fd6ZVIAgF37x.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/uosv0gzGf6",
                "https://t.co/xAlSy2OnJo"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 5
        },
        {
            "id": 1439990664415023104,
            "title": "#13\u00baAniversario \ud83c\udf89 | En el marco de su 13\u00b0 Aniversario, el operador tur\u00edstico DIKA Travel inform\u00f3 el retorno de sus eventos presenciales en compa\u00f1\u00eda de las principales agencias de viaje de Lima y Cusco. Ent\u00e9rate de m\u00e1s \ud83d\udc49",
            "date": "2021-09-20 16:31:42",
            "screen_name": "destinoperunet",
            "name": "Destino Per\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf3bvXIAMLw68.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/uMDMFNpxrL",
                "https://t.co/7YCNgYXz4S"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 5
        },
        {
            "id": 1438827437027102720,
            "title": "[VIDEO] #BDP | Cusco: Continuar\u00e1n vacunaci\u00f3n a menores de 12 a 17 a\u00f1os",
            "date": "2021-09-17 11:29:27",
            "screen_name": "PTV_Noticias",
            "name": "Panamericana Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_e97fHWYAM6wtA.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/giuHdmzamn",
                "https://t.co/eVH6ZEqU1k"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 5
        }
    ]
}