{
    "news": [
        {
            "id": 1439731943852199936,
            "title": "\u27a1El ministro de Econom\u00eda y Finanzas, Pedro Francke, se\u00f1al\u00f3 hoy que el Per\u00fa tiene los brazos abiertos para la inversi\u00f3n privada internacional y nacional.",
            "date": "2021-09-19 23:23:38",
            "screen_name": "Agencia_Andina",
            "name": "Agencia Andina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r0e_sWUAYC-sH.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ooYBpmgnyd",
                "https://t.co/MWz5RJAPcu"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 14
        },
        {
            "id": 1438117145825710080,
            "title": "Aunque este 2021 el #Ecuador recibi\u00f3 en inversi\u00f3n peruana USD 693 000 hasta marzo, una empresa ya tramita un contrato de inversi\u00f3n por USD 12 millones. Otras alistan su arribo \u00bb",
            "date": "2021-09-15 12:27:01",
            "screen_name": "elcomerciocom",
            "name": "El Comercio",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_U36faWQAUEkJA.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/vp3V8rOHiR",
                "https://t.co/QNJbVQ5CZq"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 10
        },
        {
            "id": 1440009401310580736,
            "title": "Ministro de Econom\u00eda y Finanzas, @pedrofrancke, junto al presidente @PedroCastilloTe, y el titular del @MINCETUR, participaron en reuni\u00f3n con empresarios de @USChamber y @amchamperu para promover la inversi\u00f3n privada y el comercio en el Per\u00fa.",
            "date": "2021-09-20 17:46:10",
            "screen_name": "MEF_Peru",
            "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vwxHqXoAIc2oE.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/caHudzttM5"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 9
        },
        {
            "id": 1440410719187443712,
            "title": "#ENVIVO | El presidente de #Per\u00fa, Pedro Castillo, destaca el bajo crecimiento de la econom\u00eda de la naci\u00f3n en los \u00faltimos 25 a\u00f1os, por lo que ve necesario una iniciativa que ayude a la poblaci\u00f3n a reaprovechar sus recursos econ\u00f3micos, sociales y educativos",
            "date": "2021-09-21 20:20:51",
            "screen_name": "teleSURtv",
            "name": "teleSUR TV",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1d5lFVkAc1D0K.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/tqMKHf3oMu",
                "https://t.co/3rFCvoAaLr"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 9
        },
        {
            "id": 1440400451254382592,
            "title": "Per\u00fa reitera apoyo a la adhesi\u00f3n de Ecuador a la Alianza del Pac\u00edfico",
            "date": "2021-09-21 19:40:03",
            "screen_name": "ecuadorenvivo",
            "name": "ecuadorenvivo",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1Uk5ZVgAYYnop.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/YTrPx29GAn",
                "https://t.co/y6qgmKIJJm"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1440407932462526464,
            "title": "\u00a1Te presentamos a nuestra primera ponente! \u2705Yasmeen Destre-Roldan, economista licenciada de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa (PUCP), as\u00ed como profesora asistente de diversos cursos de la carrera de Econom\u00eda en la PUCP.",
            "date": "2021-09-21 20:09:47",
            "screen_name": "JD_AsambleaEco",
            "name": "Asamblea de Econom\u00eda PUCP",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1a4ghVUA4XvgQ.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/KAGAyJ8x25"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 5
        }
    ]
}