{
    "news": [
        {
            "id": 1439731943852199936,
            "title": "\u27a1El ministro de Econom\u00eda y Finanzas, Pedro Francke, se\u00f1al\u00f3 hoy que el Per\u00fa tiene los brazos abiertos para la inversi\u00f3n privada internacional y nacional.",
            "date": "2021-09-19 23:23:38",
            "screen_name": "Agencia_Andina",
            "name": "Agencia Andina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_r0e_sWUAYC-sH.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ooYBpmgnyd",
                "https://t.co/MWz5RJAPcu"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 14
        },
        {
            "id": 1439972724030455808,
            "title": "#BLACKPINK ha sido designado como uno de los cuatro nuevos 'Defensores de los Objetivos de Desarrollo Sostenible' de las NACIONES UNIDAS, para crear conciencia sobre las causas globales y a sentar las bases para un planeta pr\u00f3spero, pac\u00edfico y sostenible para 2030.#MTVNewsLA \ud83d\udd25",
            "date": "2021-09-20 15:20:25",
            "screen_name": "MTVLA",
            "name": "MTVLA",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vPj0DXEAUNHN6.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/CiCoSu6gB6"
            ],
            "category": "ciencia",
            "score": 12
        },
        {
            "id": 1439802747742785536,
            "title": "\ud83c\udfd0 \u00a1Grandes! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Colombia clasific\u00f3 al Mundial de voleibol del 2022. Le contamos \ud83d\udc49",
            "date": "2021-09-20 04:04:59",
            "screen_name": "ELTIEMPO",
            "name": "EL TIEMPO",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_s0-B3WUAE2ArW.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/jHeE4abXUN",
                "https://t.co/wzK4kpwn51"
            ],
            "category": "deportes",
            "score": 11
        },
        {
            "id": 1440090897983569920,
            "title": "Mira a BTS interpretar \"Permission to Dance\" desde la Asamblea General de las Naciones Unidas:",
            "date": "2021-09-20 23:10:00",
            "screen_name": "RollingStoneMX",
            "name": "Rolling Stone M\u00e9xico",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_w6_-UXoAEFQSY.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/cKclKqpcKJ",
                "https://t.co/IuNKDP7M50"
            ],
            "category": "entretenimiento",
            "score": 11
        },
        {
            "id": 1440053828028489728,
            "title": "\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N | Si tienes 23 a\u00f1os o m\u00e1s y vives en Lima Metropolitana y Callao, #Vac\u00fanateYa contra la COVID-19. \ud83d\udc89\u2728 \u2705 Acude al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano a tu domicilio. Una es ninguna. Ponte las dos dosis. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
            "date": "2021-09-20 20:42:42",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wZSwhVgAMSQP_.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/IXqoEOXF31"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 10
        },
        {
            "id": 1440356397460312064,
            "title": "\u26a0 SEGUIMOS CON LOS NOTICIONES PARA LOS FANS DE #LoveIsInTheAir \u26a0 Llega #LoveWeekends \ud83d\ude0d para disfrutar de la serie desde el principio \ud83d\ude4c \ud83d\udc49 Este s\u00e1bado (16:00): b\u00f6lums 1 y 2 \ud83d\udc49 Este domingo (16:00): b\u00f6lums 3 y 4 #LoveIsInDivinity21S",
            "date": "2021-09-21 16:45:00",
            "screen_name": "divinity_es",
            "name": "divinity",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_0V7cPUYAQHRCo.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/7RdsT62oR7",
                "https://t.co/P2rp2Ow3Z4"
            ],
            "category": "espectaculos",
            "score": 9
        },
        {
            "id": 1440007938563846144,
            "title": "El presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, resalt\u00f3 la importancia de invertir en la educaci\u00f3n. A\u00f1adi\u00f3 que la inversi\u00f3n privada debe darse, pero con transparencia. Conoce m\u00e1s \u25ba",
            "date": "2021-09-20 17:40:21",
            "screen_name": "larepublica_pe",
            "name": "Diario La Rep\u00fablica",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440005229836218369/img/z4vXzsoo7YUq-FQ3.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ifj3cltRxR",
                "https://t.co/nVucI3Cd3r"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1439940507782758400,
            "title": "Nuevo jefe de Fondepes tiene denuncias por violencia familiar y una investigaci\u00f3n fiscal \u25ba",
            "date": "2021-09-20 13:12:24",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_uyPd4XEAYuB3G.png",
            "url": [
                "https://t.co/WLFv7ragQL",
                "https://t.co/qks2pYbKQs"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 8
        }
    ]
}