{
    "news": [
        {
            "id": 1440007938563846144,
            "title": "El presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, resalt\u00f3 la importancia de invertir en la educaci\u00f3n. A\u00f1adi\u00f3 que la inversi\u00f3n privada debe darse, pero con transparencia. Conoce m\u00e1s \u25ba",
            "date": "2021-09-20 17:40:21",
            "screen_name": "larepublica_pe",
            "name": "Diario La Rep\u00fablica",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440005229836218369/img/z4vXzsoo7YUq-FQ3.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ifj3cltRxR",
                "https://t.co/nVucI3Cd3r"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1440470454867611648,
            "title": "El presidente @DrGiammattei se reuni\u00f3 con @antonioguterres, secretario general de las Naciones Unidas con quien convers\u00f3 sobre diferentes temas de inter\u00e9s regional \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
            "date": "2021-09-22 00:18:13",
            "screen_name": "GuatemalaGob",
            "name": "Gobierno Guatemala",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2T2ulUcAkx6Ge.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/LYUBu4ol02",
                "https://t.co/Bfyuqd0IM3"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1440470103070437376,
            "title": "Presidente Castillo ante la ONU: \u201cMi Gobierno declarar\u00e1 la emergencia clim\u00e1tica nacional\u201d #LOULTIMO | El presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo Terrones, durante su participaci\u00f3n en la 76 Asamblea General de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU), en Nueva York, i\u2026",
            "date": "2021-09-22 00:16:49",
            "screen_name": "NacionalTvPeru",
            "name": "Nacional Tv Per\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2T7MIVEAIuPl-.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/FisUKlgBQW"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1440457073003687936,
            "title": "Pedro Castillo: Este fue el discurso del presidente en la Asamblea General de la ONU - El Comercio Per\u00fa #PedroCastillo #ONU #presidentedelPer\u00fa",
            "date": "2021-09-21 23:25:03",
            "screen_name": "PeruNewsweek",
            "name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2IEw5VEAE1cai.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/UgsUERkZfW",
                "https://t.co/CnCC2iXRWv"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1440334041639636992,
            "title": "\ud83d\udcfa TV en DIRECTO | Montero, ministra de Hacienda, a un senador del PP: \"Cuando este Gobierno ha decidido recortar los beneficios de las energ\u00e9ticas han salido ustedes defendiendo a las energ\u00e9ticas. Dando la receta de siempre: que lo paguen los ciudadanos\"",
            "date": "2021-09-21 15:16:10",
            "screen_name": "el_pais",
            "name": "EL PA\u00cdS",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440333120033546246/img/NKxjKRwphMZsQv7_.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/47wkyHhBAl",
                "https://t.co/nJu33w4hr2"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8
        },
        {
            "id": 1440457324867448832,
            "title": "Pol\u00edtica: Pedro Castillo en la OEA: Internacionalistas se\u00f1alan ambig\u00fcedad en el discurso del mandatario - El Comercio Per\u00fa #PedroCastillo #Organizaci\u00f3ndeEstadosAmericanosOEA",
            "date": "2021-09-21 23:26:03",
            "screen_name": "UniversidadPe",
            "name": "S\u00f3crates",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2ITaMVUAAhbjG.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/3YlRze6SUz",
                "https://t.co/s9ANW1gUiJ"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1440453170921033728,
            "title": "Pol\u00edtica: Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez: Ministerio P\u00fablico solicita que retorne a detenci\u00f3n domiciliaria - El Comercio Per\u00fa #Jos\u00e9LunaG\u00e1lvez #Fiscal\u00eda #ONPE",
            "date": "2021-09-21 23:09:32",
            "screen_name": "UniversidadPe",
            "name": "S\u00f3crates",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2EhpEVEAAbK82.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/HmomiirjWm",
                "https://t.co/PbPRS1kWQW"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1440453124779483136,
            "title": "Ciro G\u00e1lvez: \u201cEsperamos que el ministro de Relaciones Exteriores y el Premier se pongan de acuerdo\u201d El ministro de Cultura se refirI\u00f3 en torno a la posici\u00f3n del presidente del Consejo de Ministros, Guido Bellido, y la posici\u00f3n de la Canci... #Per\u00faNoticias",
            "date": "2021-09-21 23:09:21",
            "screen_name": "Peru_Noticias",
            "name": "Per\u00fa Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_2Ee9KUUAMScx4.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/Ii2PZBoveT",
                "https://t.co/hOh9EHq37g"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1439645861965877248,
            "title": "\ud83d\udd34 DIRECTO | El Gobierno canario solicita al Ministerio de Defensa la intervenci\u00f3n de la UME tras la erupci\u00f3n del volc\u00e1n en La Palma",
            "date": "2021-09-19 17:41:35",
            "screen_name": "el_pais",
            "name": "EL PA\u00cdS",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_qmP4WXMAQzTqj.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/pAZrlVwWxi",
                "https://t.co/8jC4Dl69kO"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1440442992595070976,
            "title": "Presidente Castillo en la ONU: \u201cReafirmo vocaci\u00f3n democr\u00e1tica de mi gobierno\u201d - El Comercio Per\u00fa #PedroCastillo #ONU",
            "date": "2021-09-21 22:29:06",
            "screen_name": "PeruNewsweek",
            "name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_17RIpVEA4igKs.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/2nWN8mW6bQ",
                "https://t.co/BqHZAau54j"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 6
        },
        {
            "id": 1438884674156249088,
            "title": "La popularidad del presidente Castillo avanz\u00f3 en solo 30 d\u00edas de 39% a 42%. Sin embargo, el rechazo a su labor tambi\u00e9n se increment\u00f3 de 41% a 46%. Es decir, la desaprobaci\u00f3n se mantiene por encima de la aceptaci\u00f3n, seg\u00fan la encuesta de Datum \u25ba",
            "date": "2021-09-17 15:16:54",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fx-JPXsAkFIM0.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/EJOCsJgbLO",
                "https://t.co/RI1MKXejSj"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 5
        }
    ]
}