{
    "news": [
        {
            "id": 1440053828028489728,
            "title": "\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N | Si tienes 23 a\u00f1os o m\u00e1s y vives en Lima Metropolitana y Callao, #Vac\u00fanateYa contra la COVID-19. \ud83d\udc89\u2728 \u2705 Acude al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano a tu domicilio. Una es ninguna. Ponte las dos dosis. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
            "date": "2021-09-20 20:42:42",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wZSwhVgAMSQP_.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/IXqoEOXF31"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 10
        },
        {
            "id": 1440429172942258176,
            "title": "#VamosATuEncuentro | Iniciamos la vacunaci\u00f3n casa por casa. Desde hoy las brigadas de salud recorren los distritos de Lima Sur para inmunizar a aquellas personas que a\u00fan no reciben su segunda dosis contra la #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f #MeVacun\u00e9EnLimaSur @Minsa_Peru",
            "date": "2021-09-21 21:34:11",
            "screen_name": "DIRISLimaSur",
            "name": "Diris Lima Sur",
            "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1440428504919642122/pu/img/suhZB8B8kE-zE9PX.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/RubJYm0nnF"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 10
        },
        {
            "id": 1440420673726255104,
            "title": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd Lima Centro va a tu encuentro, \u00a1Vac\u00fanate Ya! \ud83d\udc89\u2728 \u2705 Comerciantes y trabajadores del Mercado Caja de Agua, en San Juan de Lurigancho, podr\u00e1n vacunarse contra la #COVID19.\ud83d\udc89\u2728 \ud83d\uddd3 22/09 \ud83d\udd70 8:00 am \ud83d\udccd Jir\u00f3n Arequipa s/n \u00a1La vacunaci\u00f3n m\u00e1s cerca de ti! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @Minsa_Peru",
            "date": "2021-09-21 21:00:24",
            "screen_name": "DirisLC_oficial",
            "name": "Diris Lima Centro",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1m6-DVEAc1cHI.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/i5r8dx3wU7"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 10
        },
        {
            "id": 1440408131431919616,
            "title": "\ud83d\udc89 El impedimento de vacunaci\u00f3n a las personas extranjeras en Per\u00fa vulnera sus derechos y la seguridad de todxs en el pa\u00eds. Pedimos al Ministerio de Salud del Per\u00fa la vacunaci\u00f3n de todas las personas, incluidas migrantes y refugiadxs. S\u00famate:",
            "date": "2021-09-21 20:10:34",
            "screen_name": "amnistiaperu",
            "name": "Amnist\u00eda Internacional Per\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1biiHVQAASxT4.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/2nolfgNuqW",
                "https://t.co/TZIlmALahi"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 10
        },
        {
            "id": 1439929667927040000,
            "title": "\ud83d\udd34 #EnVivo Gabriela Jimenez, directora de Inmunizaciones del @Minsa_Peru, afirma que ma\u00f1ana se abordar\u00eda vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 para mayores de 23 a\u00f1os. \u25bahttps://t.co/lMYDysDCyk",
            "date": "2021-09-20 12:29:20",
            "screen_name": "noticias_tvperu",
            "name": "TVPer\u00fa Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439929531553382402/img/GU-3R7biq4aGJnNg.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/yTvMygtNJm"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1440432767741804544,
            "title": "\u00a1Una comunidad ch\u00e9vere se vacuna contra la #COVID19! \ud83d\udc89\u2764\ufe0f Iniciamos la vacunaci\u00f3n a los j\u00f3venes de 23 a\u00f1os a m\u00e1s en el Polideportivo Limatambo. Esta es tu oportunidad de poner el hombro por el Per\u00fa y baila al ritmo de la playlist m\u00e1s tonera de todas \ud83d\udc49",
            "date": "2021-09-21 21:48:28",
            "screen_name": "MunideSanBorja",
            "name": "Muni San Borja",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1xwC3UcAMSnpz.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/rI1CLIqCaK",
                "https://t.co/bBbt3EI9uP"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1440429483371089920,
            "title": "#Destacadas #Aguilar El #EFEPaolo #Foto Ya no es obligatorio presentar carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para ingresar a Per\u00fa. V\u00eda: QPEV",
            "date": "2021-09-21 21:35:25",
            "screen_name": "QPEV_",
            "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1u-3HUYAMY9sH.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/UizZmsEnNQ.",
                "https://t.co/f6Nd9xJgfF"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7
        },
        {
            "id": 1440409074294669312,
            "title": "\u00a1 73% de la Meta de Vacunaci\u00f3n en \u00c1ncash alcanzada!\ud83d\ude4c 634, 764 pobladores de los diversos distritos de #\u00c1ncash ya est\u00e1n protegidos del #COVID19 gracias al esfuerzo conjunto de @ancash_diresa, las redes de salud de la Regi\u00f3n y el apoyo log\u00edstico de Antamina.#NoBajemosLaGuardia",
            "date": "2021-09-21 20:14:19",
            "screen_name": "Antamina_Peru",
            "name": "Compa\u00f1\u00eda Minera Antamina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_1cGFzUUAc8gwG.png",
            "url": [
                "https://t.co/NjqX702TOG"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 6
        }
    ]
}